見到大家咁關注港姐有啲感動

我好鍾意TVB架
多謝各位巴絲打與我一路同行